有感而發篇

呢刻既你有冇啲咩放唔低
放負呻下叫春開心share

推

上星期識咗個女仔同佢行過一次山
佢返去msg我原來小時候俾人性侵犯有好嚴重創傷後遺症 試過自殘入院 返唔到學 三月要考dse好大壓力 我自己試過情緒問題所以過往幾日問下佢點 又教佢點樣處理突發情緒 提佢做靜觀練習 又send咗一啲YouTube講dse math 佢唔識嘅topic 俾佢 點知佢早兩日開始唔覆仲block埋我
好傷心 一心想幫人就係得到一個block

完全冇先兆就block咗你
係咪有咩誤會咁呀

係啊 上星期五都有覆 之後星期六就問佢情況ok嗎就唔覆 我知佢鍾意行山 影咗啲風景相俾佢 星期日我send咗2段YouTube教佢math俾佢
夜晚發覺被ban 真係好傷心 自己想人好卻換來傷害 尋晚真係喊出來

聽落你都好重視呢個人wo..你對人有好感？
不過又咁講佢會唔會係你講過啲咩唔中意佢有話過你知架